鐘意你既你唔鐘意 你鐘意既又唔鐘意你

分析結果：
眼角太高

永遠都係咁

唔一定既

咪係囉
關眼角咩事

資料不足 係做到最基本分析架炸！

正路 得唔到既永遠係最好